《東張西望》討論區(25)

誤中
係咪1001開？

同個醫生做採訪條女係邊個
對野大到

個主持有啲賤

印尼市集

叫佢去旺角天橋行一轉仲誇張

好煩 有得揀人地會喺度煮咩
你嫌污糟唔好買咪得

你有冇經過mk 天橋？
混亂到不得了

隨時整傷人

produce個雞粥

臭雞

唔使擔心 依家big big shop有得食啦

謝嘉怡老豆主理 橋頭雞粥粥包 100蚊1包 big big shop限時獨賣 搶啦~~~

講咁撚耐 肯定big big shop有

睇撚穿你啦東張 賣廣告

遲啲係咪會叫佢老豆拍嘢教煮餸

佢老豆做埋偽人都得

好搞笑，連贏咗之後到東莞同鄉會都寫埋
新一届“港姐”祖籍东莞，爷爷是东坑镇新门楼村人

諗起佢唔係我個女, 係我條女

我都識煮啦

死藍絲

佢有啲似深田詠美 不過佢靚啲

典型港女，有樣冇波

幫政府宣傳，賣廣告

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

第二張條女淫撚到

成班on9仔仲係到睇tvb有撚排扑

又block一件你中意啦傻閪

屌食蛋糕都當節目做

咩叫偷偷安裝？

有冇人j開李旻芳

Nice

好想鍾個頭埋去

有無無衫版？

右邊more

笑撚死 野豬

條腿

利穎怡今晚真係好撚正
好想當面讚佢好靚女

而家啲社工

唔掂喎今日

daxxx d野唔潤咩

姑媽

一野飛埋去
關你東張x事咩
然後走左去咪得

叻仔蝕撚左2層樓

揸兩層樓都咁 咁渣架

起底！起底！

搵人幫幫婆婆啦！

呢條仆街

合理化自己既錯事
迴避事實

點幫?
萬一係藍屍 點計

賣條撚咩 屋企野最撚麻煩

婆婆好慘

隻肥豬癲到

泊車費好貴

黑

牛牛好有靈性架

屌你啦個啊叔 住咗咁耐

想密謀殺牛？

牛牛死梗

實係個阿婆挑釁啲牛牛在先啦

50年先撞一次咪算少，出街一日俾人撞一次以上 幾時殺哂啲人

中大教授： not in my backyard, who fucking care? 請勿虐待動物！大愛包容！

屌你個結論咁
明明成段野想佢死

中大上路都好多牛上次仲狂奶我隻腳
佢哋食食下草俾人趕走 行去我到細細力推我 想推我過去個個人到

希靈好撚fit呀

條裙短撚到

利穎怡今晚正撚到
又大波
裙又短
腳又長
著boot
又白滑

正撚到

想立刻去叫

成日講對狗男女做乜？

最近好似好流行貝雷帽

Regina: 點解要揀我呀

呢個泰泰 ok

泰國cx空姐好正

好正

呢啲質素包養要幾錢

個細路成個身痴落戴祖儀對腳

阿中嬲嗰樣真係

好正呀 何依婷

好白滑

小仙女，好吸睛

何依婷個衰妹仲笑笑口

何依婷真係好靚

相反個主持黑到

何依婷

可能係堅

何依婷似比人玩

何依婷：班有錢仔有曬我contact啦，我使乜放鹹網咁cheap，好嬲好嬲

陪訓

想幫襯全身按摩

西痕，無辦法

你d...玩交友app

點先可以識到何依婷

阿中呢個look 點忍

小仙女 baby

分分鐘真係佢呃
扮受害者

條友好似 NLP 人生教練

聽晚播 粉果佬 燒賣😂😂

呢啲人生教練好呃飯食

隻手差啲掂到大髀

我同regina同隊打個pubg (大祖兒個live)好甜班聲

joey對腳

仆你個街對腳幾撚sharp

好羨慕你呀

高山廣告雜誌？

何依停真係好撚正

兩間都唔好食囉
而家高山賣兩餸飯多中年人買
食過一次唔差食得飽

阮b正撚到

院b好瘦
但對波又好大

牙忠

牙中對波

又派軍糧

唔同咗衫

彈忠

正撚到

個心口
仆你個街

凶險啊

好想同牙中交配

2條女都咁撚大波

日風日下
着成甘😒

真係好想揸阿忠對波

阿叔望邊

佢老公就爽

佢老公真幸福

爆丸shoot彈開

果條垃圾執到寶

幾撚正🦀

邊間酒樓?

邊個黎
對腳

唔認得
黃愷怡

屌你

條女波好大，肚腩都好大

阿伯笑淫淫

做足仔一定係性工作者咩

個廢老肯定叫過雞

又係個d以為食幾餐燕麥就減到肥

口窒窒心虛

肚腩同個胸成正比

焗豬間舖喺邊？

旺角 洗衣街 149號A 佳人餐廳

陳淫

好大波

男個邊咁少人

仲有男人姊妹團

On9, 呢啲人有錢都唔識用 唔識享受

最後贏家喺大陸個仔

真係越有錢越度縮

痴撚線

東張西望都係查冊做節目喎 係咪可以上門拉人？

查冊？東張西望記者有冇犯法？

咁有錢住間垃圾屋

揭人私隱，拉得

土地查冊犯法，報警！

D錢咁多唔用

醒過好多人
炒樓都可以day trade

查冊

好撚勁

可憐呀婆嗰啲真係笑死人

叫佢開班教人炒樓好過啦，ken sir 個d 行埋一邊

查冊作非樓宇買賣目的

肥水不流别人田

咁有錢都要乞食應該係興趣

點解可以咁樣揭人私隱又唔洗比人告?

推

國安舉報熱線

以前成日經過見到嗰阿婆 其實又唔覺佢有乞 係d人見佢坐日日地下 自己走去比錢

炒post

阿中對腳好撚修長

阿中好危險
隨時比人撥屎

仆街對腳

台慶《東張西望》圖集
1. 利穎怡

2. 阮嘉敏

3. 黃穎君

條後巷係邊度？行開深水步都唔覺既？

應該呢個位

Mandy真係幾瘦

痴線

人間性器

好撚正呀屌你

卜街去旅行呢d荀野就俾jasmin做
叫佢同呀忠交換位啦屌

700-1100萬

係咪比人包

3個男人 綁佢
無理由唔搞嫁

好撚正
真係好想屌老母

呢條女之前係連登睇過 有冇巴打搵番個po

個老母正撚到

空姐幾正

Monica

呢條女ok

求 ig

轉行做咩

啱啱調解條女對腳好正

Ali 很可愛

條女正到

細左好多

咩名

原來你喺呢到

上面啡色衫有冇more

我愛你啊kfc咖啡

香肩

院b香噴噴好想同佢做愛呀

陳貝兒做乜呻吟

Chok到嘔白泡

阮b對腳

新女

好似幾靚女有冇腳睇

no show

乜撚野隕石呀

阿忠搏到

等睇CAP圖

屌
原來啲空姐咁撚醜樣

個名柒到

cls

新主持

咩名？

跌罩

好可愛

條女真係好正

好靚女

庭欣今晚個Look好掂

叫咩名?

除左罩咁樣嘅

一向都係咁

咪係 Mandy幾靚女

花市復 "辨"
辨 vs 辦

事事旦旦

痴線高抄對波

高抄

依位主持叫咩名?

港版希咲エマ

觀塘opc渣打=Neway樓下

敏B真係好靚女

想同院B齊齊坐Sofa

Burmie

利穎怡對波大撚到

大bra殼黎但都好撚正

跳起果刻都俾你捕捉到

介紹間牛腩係邊間 ？

個女食客幾靚

條女身材真係好好

係

頭先條厹拖住條女好正

淫西黎

西緊面

靚湯結婚了

大灣區榮耀？

打爛大劣人飯碗

境訊環節？

邊間診所？

大陸人 運血實錄

似係九龍市區

放落m巾運

差佬逗你都吹你唔漲

旺角中心 唔知邊間

做足準備回應

搵錢至上 彩你有味

係咪呢間嚟

唔係, 頭先話醫生 姓李 & 電話個女人係李太

呢張 screen cap

跟住 google 搵到呢張

from 呢個 website

and then
李兆安醫生
地址: 九龍彌敦道688號旺角中心一期2003B
from

黃綠醫生

同國安

用香港人錢 打返香港人一樣

Mandy呢期好密實

都著得好靚

佢嘅眼神都好迷人

第一張圖帶眼鏡女仔 求名🙏🏻

全部都係同一條女

全力支持佢去打

好靚隻腳

阮b ig正撚到

佢都幾靚女 不過都係阮B正啲

痴線 第二張角度

可惜影唔到全身

好想係咁後推佢，捉哂佢駁頭un呀un

女主持好正短裙大波

咬人隻雞

敏B色誘對面

利穎怡呢件衫
對波型出晒嚟

對波大撚到